我哋大家在慈雲山下相遇上

總算是歡笑多於肺炎

我哋大家在痴溫山下相遇上
總算是歡笑多於揮艷

我地大家在痴溫山下相遇上
總算是歡笑多於痱閹

痴瘟山

Match

如今 口罩不足
和你 賴床抗疫